今日我做左一件錯事

是咁的
今朝一早我已經請左假成班人一齊去左金鐘
而我女朋友因為真係請唔到假所以冇去

我唔係最前線企最頭嗰班 今次亦都係我第一次真正上街
我一直就係後面傳物資 問人有冇物資 叫人企出黎

去到四點幾 真係衝得愈黎愈前 我地都愈企愈前 想幫手推前 但亦都係嗰陣 催淚彈 槍聲一直咁黎
我同幾個朋友都食左幾粒 亦都係我地既第一次食催淚彈經歷 每一次有彈黎到 全部都係咁退 到有一次退到去pp先敢停 係嗰一刻我先發現 係呢一場戰爭入面我地同對面班犬係幾咁唔對等 而繼續咁落去都好似唔會贏得到咁

我知我咁諗真係好懦夫 而就係呢一刻 我女朋友同我講 佢想放工去幫手支援 想買物資 想跟出去支援
嗰陣我淨係係到諗 頭先咁多人都比催淚彈打散左 又見到開左槍 入夜清場啲狗一定係再痴線啲 所以我叫佢唔好去
就算佢講到幾想去都去 我都話唔好 因為一清場就更加危險之類

而佢最後都冇去 但佢就話佢好憎我 因為我冇比佢去支援大家 淨係可以睇電話 我唔比自由佢其實我同林鄭無分別
然後佢就唔理我了

其實我係咪應該支持佢同佢一齊去 我係咪做錯左

你啱啵
冇畀佢去，唔覺有錯

佢覺得自己好似半分力都無出過咁 而我就係令到佢無出力既原因
其實我再企係一個香港人既角度黎諗 我都會唔開心.. 唉

我地始終經驗太少

唉